隱瞞自己有男朋友既女人，真係不知所謂

呢d女人，問佢點解隱瞞
就扮哂野話：「你都冇問。」

知道人地對你有意，就唔該你自動波講聲啦

扮單身想比人溝，食屎啦

你都無問

慘慘豬
唔起清人地個底就追
你傻

利伸：有女，只係見有女性朋友係咁仲扮哂野有感而發

肯定係d死狗公player扮無女，趙完鬆

係咁賤架喇 搏你唔知 鐘個頭埋去做兵

無人迫你做狗公

有好多女人都同人講冇
利申比ex笠帽

公道啲講，男女都一樣

你有女但又對人有意？

做個朋友姐

我只係當你普通朋友